🇳🇬 入左恆管bba, 終於成為大學生了😎

已經準備好做大學5件事了

哦 收皮啦

今年又食組媽

力架都收
唔怪得比人叫含管垃圾啦

葡萄牙？

聽講恆大d組媽好仁

恆管係香港top 5大學

逼不及待想要玩玩了

恆管係jupas咩
Btw入邊d人好勁
你要比心機d

呢間好能多正女 佢地成日著黑絲

恆管D女真的是沒得彈

迎新營著尼日利亞波衫？

痕大世界第一！

係

利申食過

嗨師弟

收撚柒西皮啦！

樓主我都係恆大

有自信就得

相信自己係大學生，畢業既時候見工表現到自信

老闆就鍾意的

麻省理工學院都係大學啦
恒大點會唔係
利申恒大

大學5件事手足做左幾多件？

A09!!!!!

補充資料 1：

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1881 年：官立師範學堂 Government Normal School

- 1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training College

- 1951 年：葛量洪師範學院 Grantham Training College

- 1960 年：柏立基師範學院 Sir Robert Black Training College

- 1967 年：三所師範學院易名為教育學院 Colleges of Education

- 1974 年：香港工商師範學院 Hong Kong Technical Teachers' College

- 1982 年：語文教育學院 Institute of Language in Education

- 1994 年：五所師訓學院合併為 HKIEd 香港教育學院 (The Hong Kong Institute of Education)

- 2016 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 EdUHK 香港教育大學 (The Education University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1937 年：香港官立高級工業學院

- 1947 年：香港工業專門學院 Hong Kong Technical College (HKTC)

- 1972 年：香港理工學院 Hong Kong Polytechnic

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 PolyU 香港理工大學 (The Hong Kong Polytechnic University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1984 年：香港第二所理工學院「香港城市理工學院」City Polytechnic of Hong Kong 成立

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 CityU 香港城市大學 (City University of Hong Kong)

- 2015 年：起用新校徽 logo

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1956 年：香港浸會書院

- 1972 年：改稱香港浸會學院 Hong Kong Baptist College

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 HKBU 香港浸會大學 (Hong Kong Baptist University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1991 年：HKUST 香港科技大學 (The Hong Kong University of Science and Technology) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1949 年：新亞書院 New Asia College

- 1951 年：崇基學院 Chung Chi College（由民國大陸時期十三間基督教大學遷到香港組成）

- 1956 年：聯合書院 United College of Hong Kong

- 1963 年：三院合併，CUHK 香港中文大學 (The Chinese University of Hong Kong) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1887 年：香港華人西醫書院

- 1906 年：香港工學院

- 1912 年：增設文學院，三院組成 HKU 香港大學 (The University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

UGC 八大以外：

- 1989 年：香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 成立

- 1996 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 OUHK 香港公開大學 (The Open University of Hong Kong)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

- 1971 年：香港樹仁書院

- 1976 年：香港樹仁學院 Hong Kong Shun Yan College

- 2006 年：正名為 HKSYU 香港樹仁大學 (Hong Kong Shue Yan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

補充資料 2：
香港其實有二十一大（如果計 QF level 5 degree-awarding 學士學位）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 Hong Kong Shue Yan University
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 Hang Seng Management College
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 Hong Kong College of Technology
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi
(new) 耀中幼教學院 Yew Chung College of Early Childhood Education (new)

樓上肯定讀唔到大學葡萄我

球玉2&b 刀讀含管

真
我係你友校，能大bba
共勉之💪🏻💪🏻

諗起住hall可以同佢地瘋狂挽黑絲

ching有經驗？

求分享

以後瘦既我既，肥既你既，拍住上！

恆大畢業生不嬲好受僱主歡迎

大學生💪🏻💪🏻

屌 當年早知考差d

ching讀三大？

珍惜ocamp的時光

Cu engine

恆大bba>cu engine/science

有冇攻略？

岩岩先續完約
咁快唔踢波

禾地恆大 不比三大差！
porn of you 黑b!

點冧組媽

乜水黑b牙=.=

聽講有隱藏intern任務 食到professor可以去做恆生

呢個就要自己諗辦法喇
每個人都有唔同既方法